一手樓 減價任買區

1. 朗城匯

新界區爆一手樓搶客戰，攤薄購買力。華懋旗下元朗朗屏站朗城滙今日發售145伙，出盡渾身解數，上月底加推的72伙，折實平均呎價15,824元，與上張均價16,640元相比，減價約半成，又向地產代理以較高佣金促銷，有指所有單位可借最高八成「呼吸Plan」，不需要入息證明，但只能賣出不足出兩成單位，至晚上7時半左右已揀樓完畢，暫沽約25伙。

暫沽25伙，歡迎好友任買。

2. 尚悅 嶺

尚悅‧嶺本周五賣101伙

尚悅‧嶺新一張價單定價由390.1萬467.4萬元，實用面積呎價15,063至17,311元，提供最高3%折扣，折實售價約378.3萬至453.3萬元，折實呎價14,611至16,792元，折實平均呎價15,669元。發展商同時公布銷售安排，新價單51伙連同其他之前停售的50伙，合共推出101伙於本周五（11日）發售。

樓市玩完，試下冇呼吸plan，仲有冇水魚買？

3. 上源

屯門爆新盤搶客戰，永泰（369）青山公路大欖段The Carmel剛公佈首張價單，呎價低見9,488元，萬科置業同區上源隨即有動作，剛上載最新銷售安排，涉235伙，當中全新的150伙以招標形式出售，包括一房至三房，涵蓋高中低層單位，招標日期由本月12日開始。同時更新價單，部份單位加價約1%。
除此之外，上源考慮不同買家需要，新價單提供靈活的建築期付款辦法，把首期付款由120日延長至180日。另外更新增代繳印花税的付款辦法，最高為樓價15%。而原有即供及一、二按的優惠則維持不變。上源去年10月開售以來，累售573伙，出售單位佔已推出單位（657伙）超過87%

加價定減價呀，媽呀，好混亂呀！

一買即賺，明益樓好

投資買樓花，柏傲周大俠三厘回報最撚醒